入境事務處 ： 近年來移民香港計劃

慷他人之概，最不要得。
然言，政府經常專做慷市民之概。

例如港英的第一收容港，到現在政府成日支持難民，讓大量難民以酷刑聲請尋求政治疪護，令南亞移民倍增。又搞所謂的家庭團聚移民。

香港人叫極政府停，政府始終都肯停呢些移民申請。

創科局又搞科技專才移民計劃。

官員實行要逼爆香港，令香港樓價暴升，市民百上加升。

五大訴求，還要加多樣：慷他人之概最不道德，香港已無法再容納更多人口，請入境處立即停止所有移民申請。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳